一句講聲 鍾意呢度咪上 唔鍾意就Del Apps 講完

利申 唔係連狗打手

唔鐘意政治咪唔好理政治

咪又得佢地講
慘得過佢地將連登同自己長大生活嘅香港相題並論
將連登睇撚到咁重要
又要唔鍾意又要嘥時間上嚟屌，陰撚公